★葵涌廣場人頭湧湧 不少人在座位區除下口罩進食

【星島日報報道】隨著本港疫情有緩和趨勢，政府近日亦放寬部分防疫措施。雖然今日新增的個案達23宗，但是各區的商場及食肆今日亦出現聚集人潮。

由於今日為星期日，不少已留家抗疫多時的市民亦把握機會外出。在下午起，在葵芳一個商場內，多間食肆亦坐滿顧客，店外亦出現排隊等候的人龍。同時，葵涌廣場更是人頭湧湧。除了年輕人以外，亦有不少家長帶同子女到場逛街，亦有不少人在座位區休息，以及除下口罩進食。另外，在金鐘一帶亦有大批外傭聚集。不少外傭在行人天橋席地而座，大部分人更多於4人聚集。另外，不少人亦在除下口罩在場聊天及進食，旁邊則擺放有多盤食物。

在入夜後，在灣仔一帶的酒吧亦有不少市民在場喝酒聊天。酒吧雖已做足防疫措施，在桌子之間亦有放置膠板，但有多人在酒吧內未有戴上口罩。數名軍裝警員到場巡邏，但未有發出告票。

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

第四波爆發

有政府檢測咗，唔怕

死廢佬自己死好唔好累人

以及除下口罩進食

吓
唔通戴住食？？？？？？

未來香港主人翁都要回校上堂了，你就知共府想同你講疫症就完啦